帶smartphone去異世界有冇機會挑戰魔法戰爭盃嘅地位？

利申：只睇咗一集

4格漫畫級數同魔法戰爭根本唔同類

漫畫同動畫都係一鳩樣
我想知小說都係唔係咁
套野簡直垃圾到唔敢睇

又係投胎開後宮
又係主角無敵
作畫又崩
今季辣殺之選

上季有冇搞魔法戰爭盃

開個主角光環都算啦
最大問題啲劇情垃撚圾 個男主仲要好正經咁
套野又悶到咁 叫人點睇得落

魔法戰爭盃

見到樓主推介，等我去睇睇先

唔好 你會後悔

頭兩集已經咁垃圾....屌打魔法戰爭啦

大熱之選

想睇返d有質素既天王番

睇個名已經知係垃圾

點為之有質素？戀騎士啱唔啱？

猜謎王係咩盃?

猜謎王另一範疇
套智能電話d劇情求其捉個毒撚鳩up都up得出

棒讀杯

卡多

卡多係az杯喎清

lm

有雷姆喎

呢套動畫放係5、6年前應該都仲有市場
而家仲做呢類
只可以問成隊製作團隊坐左幾耐

就作畫而言，應該得好少經費